原來一腳踏二船都唔係想像中咁過引

唔係玩弄感情 但時間有限 要不停講大話去掩飾 老實講真係幾累

垃圾
光明正大一腳踏二船咪唔洗講大話囉
同兩邊都講清楚咪得

講大話咪即係玩弄感情

3p先正
三叔

臭雞

你哋三個玩人型蜈蚣咪得囉
搭多兩三個都重有位

自作孽不可活。

實有報應

你廢啫

因為你連「癮」字都打錯